Avenger 4 Endgame 之後最吸引人既後續一定係Thor既去向

想問Thor個演員完左約未?
好期待Guardian of Galaxy 3 / Asguardian of Galaxy / Thor 4

除此之外就係Spiderman 同 Dr Strange

其他Captain Marvel / Antman / Black Panther 真係唔太吸引...

唔竟記得左hulk
佢應該會繼續做類似Xman野獸個角色.. 演員都唔洗要

Asguardian of Galaxy

聽講雷神有11部合約?
THOR 123 AVG1234 計落仲有4部

覺得是但一個會死比新人成長

可能hulk會失控做boss比captain marvel 佢地打死
到時又會好多人睇

1.阿當出現，雷神同佢打（銀河）

2.CM就講宇宙.......

3. Spider-Man 講新角色.......

4.DS 同佢 老友 單挑.......

重點：
冇復仇者？咁有咩好睇

喲石都爆左，咁仲有咩目的黎地球打交？

應該Thanos事件之後又冇曬D石, 影響左宇宙平衡, 所以班Cosmic being要出黎做野糾正, 實會去地球搞事, 可能玩埋time tavel 同 parallel universe

緊係Dr Strange最吸引
Btw你漏哂啲The